想搵返段金剛喺台慶搞笑既片

內容係巾幗2義海豪情既片段
金剛喺監獄同雯女唔知講左乜
之後旁白話聽唔到，叫佢講多次
金剛講多次都係聽唔到
旁白就話，都係聽唔到，出字幕啦

嘩, 唔該哂你呀